(撚狗時間)wechat 囡囡叫我去救佢

救唔救好

正評 ： 老練都救左先
負評 ： 救佢老母臭西

救啦

保護條女個西

唔救點撚狗？救！

保護完有免費蝦條

過數救佢!!

報驚再過去

點識嫁？

捕捉到毒撚心理，1300 英雄救美，新式騙案手法

唔想佢俾人毛手毛腳

lm

條女索唔索的，我去 ok
1300 係咪包屌

Lm等睇樓主直播

利申遇過 但冇去

1300
你當叫雞都賺

直播

你識佢?

約佢出去之後放飛機

出左去搵佢先 瘋狂插到佢叫唔好再走人

利申鳩噏

叫佢語音過一次 真係女聲

男人黎架on9

到底翻咩工 個老闆先會安排個過夜客呢 仲可以1300即刻改客

呢類騙案應該唔會當面收錢
而係佢收完錢
你約佢出去之後佢放飛機

正確做法係約佢去A地點 再偷偷地望佢唔行過去 再撚佢去B地點先比錢佢 撚到佢升仙

買定點數先啦

你老母都係女聲

想比人呃咪過去

Agger
雞都唔使做，就有錢收

騙局嚟 樓主唔好上當

「之後比返你 」呢句野已經知結果係點

同我一樣 又係叫我拎$1300

唔明
過夜嘅雞驚俾人毛手毛腳？

撚九佢

留名

過去睇下佢點呃你

留名睇你到左地鐵站佢會話落唔到黎 叫你入數先

點解你地好似好熟咁

大把sample 啦女聲哦

Lm

你扮到左wechat佢 睇下佢點覆你

叫佢過錢比你先

我屌啊，反正今日放假唔駛開工，
要錢咪當叫雞，
如果佢真係俾番既咪睇佢想點囉，
行食飯又得扑野又得

又係呃點數
之後會叫你同佢老闆傾電話
話第一次交易 要買點數卡先

撚化佢

點識都唔講

屌 你係咪第一日上連登呀?
定係小學雞呀? 定係假膠

你地係未見過 定係少上連登呀
呢D連終幾十個POST啦
呃點數嫁 咁都好信

快啲約佢上酒店 即刻禁住佢隻手扯爛佢啲衫 隔住個bra用指尖瘋狂係佢lin頭上面打圈 再一野抆開用脷輕空咬 咬到佢下面濕撚曬個陣就插落去 一路插一路將個頭埋落佢對波度 汗味同乳汁味融合埋一齊一定好正

過數都唔知好難救

巴打有冇聽過仙人跳

去到地鐵站 問佢著咩衫 影佢

準備聽電話啦
之後有男人同你傾嫁啦

咁都唔識仲話呃人

撚返佢啦

同男人WECHAT都好玩

出到嚟係男人接你

你同佢講 唔救佢啦
之後就會話搵你打你

會出黎先算啦
呃唔到就呃下個啦 傻既

佢話出來俾錢車佢個人

我發覺做呃點數都幾好
咁多傻仔重信

你信佢呀??
你敢唔夠敢同佢 約個地點
之後呃佢到左
佢就一定叫你同個男人傾電話
信我就做

有冇條女嘅相睇下值唔值得救

而家好早wow, 佢揾完你一樣要接個過夜客
不過1300 有4 個鐘屌， 算抵既， 樓主可以試下

去啦巴打
我同老婆都係咁樣識返黎, 而家生活好開心, 娶左個賢妻良母

車費 時間都蝕哂

有得扑老系都救

救

蝦條

屌男人老狗就親身去啦，你驚大街大卷比人老笠咩

伏味好撚濃

做男人做到你咁 香港地怕咩

又Loop

流明

樓主救緊個男人

救個男人

叫佢過錢比你，你先救

Strong post lm

你真係過左數?

去7仔買定點數先啦

準備聽電話

LIVE

Live

RIP

1300$
\|/

屌 我睇緊個post v7即刻有條女咁講 不過冇叫我出去救佢 巴打自己小心

live

講真，叫得你救命，都係對你有意思

仲要叫你親身去，仲唔係想報恩？

買左點數卡未

樓主係咪岀緊去

樓主過佐數？

跌錢都救

不過到時真係有後話既話，最好唔好比佢帶路，你自己帶路，

又話撚狗

我都遇過

笑死 呢啲招數有冇過十年 呃極都有人中招

英雄決美啦

樓豬快啲去救

你噏嘜柒 1999咁

我都試過，仲忐忑左好耐，點知原來係fake ，枉我內疚左咁耐

你唔救 我邊有故睇呀

笑

叫你去咩位置

同佢講到左未呀

大陸妹明咩叫啪啪啪 ？

跟進

笑死

溫柔鄉本是英雄塚

屌
玩咁快做乜嘢

捉我地依啲小毒撚心理

英雄？

毒撚啫

樓主似係比人撚緊

點會唔明

今日我都有個傾開既烏克蘭妹，同我講另外有個喺佢城市遇到既香港人旅客對佢死纏爛打，話要佢嫁畀佢，問我點算向我求救

希望樓主最後有蝦條

唔啪啪啪點救呀

vagina protectot

一睇就知係啲大陸雞呃錢啦！

等睇中伏

呢個好似大陸講先

留名跟進

樓主隻豬冇矣

到灣仔未

你小心上到去拎撚左你個腎

有冇id阿

伏

樓主去左一定渣都冇

支那狗全面入侵香港勞工界

死硬啦香港人

Oh shit 出現了

其實一睇就知伏到仆街

樓主希望你睇到

我都試過wechat識到條女叫我救佢

對白內容同你果D完全一樣，係完全一樣呀屌你！

不過我無上當

見識少

真咩，要上樓

樓豬去左邊

上樓就真係唔好制

屌好好睇
點解似係樓主比人撚緊咁

上樓就千奇唔好...
到時上到去乜都冇

驚樓豬出事

撚鬼到咩

香港男人錢真係好易搵

樓豬已經俾人捉走左

我之前試過，仲去到附近，不過最尾淆底無上去 ，而家諗番起，真係好彩

live咗

幾個南亞裔等緊你

LM

小心啲啊樓豬

上樓即刻俾人夾，樓主小心

要上樓死梗，分分鐘幾條友伏鳩你

建議買定潤滑劑

Live緊樓豬個post就有

有無人幫樓豬報驚

但樓豬似乎冇停止嘅意欲

樓豬已經俾人割左兩粒腎腎

一陣個經理一定打過黎

去定7仔la 買定張最平既mycard點數卡（好似14蚊），我再教你點撚

樓主谷精上腦

認真，呢啲女你地點add 返黎？

樓主我勸就勸左你啦，不過你想直播表演俾人呃錢我都唔介意

樓豬比定個地址出黎先啦不如

洗唔洗咁驚

信我，撚過幾次

wechat d表情好好笑

而家點

其實樓豬係想上樓比男人屌
扮哂想屌女

呃錢都事少 個屎忽可能就...

報乜春啊?
條友明知山有虎, 偏要去露營
睇樓豬最後點俾人昆咗嗰千三蚊好過啦

小心勞資糾紛

strong post leave name

買定點數先過去啦

準備錢未

谷精上腦真係好危險 樓主記得帶夠現金畀人搶

人地一早講到明係撚狗
眾人皆醉你獨醒咩

前面已經同你講左條女係昆人
我上年又係識到條女咁講，同容完全一樣
你鍾意俾錢人使咪去囉傻仔

好想睇你仆街 俾人割晒d腎

其實你地係咪弱智
話明係撚狗
谷乜撚野精
唔識字就番去讀小學

講明撚狗都成班扮智者救樓主
睇黎撚狗 "狗"係指連登仔

好心攞去叫雞好過

有冇WeChat id 睇睇

ok sorry我自膠

其實都係緊張怕你俾人呃咋

上面成班on9 樓豬明顯撚緊狗啦

唔好理佢喇

利申：俾人同樣手法厄左一萬

我懷疑佢地就係中過伏既戇鳩仔

好毒
真係信
你估真係貪毒撚靚仔咩

仲好意思講出黎

唔係真係有人咁on9中嗰伏吓話

Live左

笑死 連登仔叻唔切

巴打智商有無50
係人都知男人嚟㗎啦
你昆鳩佢唔傍水
捉你上車

真係有傻仔架原來？唔怪得呃左咁多年都仲係度

究竟d人知唔知咩係撚狗

好似打機咁

騙徒手法層出不窮

劇本

冇蝦條了

俾人當狗咁撚？

竟然live左

雞都有愛國嘅 梗係救

如果樓主真係有出去 可能會撚埋自己入局

留名睇故

想知最後點呃錢

wechat成日都收到 一早就想試下撚

還有黨

lm留名睇你比你呃
利申聽講話唔知要咩職業代碼 冇既要比錢定唔知點

都講到要同經理講電話 仲邊有人會俾錢

其實係點呃錢

連登質素真係好年輕
高登年中出咁多玩野po加埋都應該冇哩個po咁多人以為樓主係比人呃緊自己唔知

live左留名

認真唔好去 好明顯係交友app搵 開頭會係咁搵你再夜啲就會話今晚老闆要我約客過夜 佢話個客係日本人黎 之後叫你出去交錢乜乜乜
其實係交友app鳩搵都會搵到呢啲人
我搵過4~5條女都係講同一句野 叫你去救佢
P.s. 無去過比錢佢地,只係串返佢地我知呀,係日本人阿嘛我夠知,之後佢小我老母話我唔係男人
認真各位唔好中伏被騙

快手撚佢老母個臭閪啦

屌我都live左
好想知結局

Exactly撞過同一個case 係咪係旺角？ 話平時做開陪飲野 係大陸借錢定咩 落黎做還錢

叫佢同你facetime

灣仔

肯定係假架 之後你堅決唔去就會封左你

買點卡啦

樓主買定點數去

一陣佢就會話佢識黑x會嘅xx哥,

仲話知你住邊,

你唔比錢就殺你全家,

快啲比你ip地址佢!

咁你即係有冇真係比錢...

好撚緊張

放心唔洗驚
因為100%假
佢個雞頭會話自己係黑社會

我想快d啪啪啪

呃錢

你比真電話佢?
唔怕比人係咁打黎咩?

樓豬

咪去，真心，100%呃，我見過一模一樣既message

佢會話老細驚佢走佬
會搵司機定其他人代收錢

好撚心急啊
見到個囡囡未

等大結局

抄登 = 垃圾

啪左未

留真電話咁傻豬？定留仇家電話

希望樓主成功啪到條女

樓豬，囡囡呢

痴撚線

比陰司紙佢

又有撚狗睇

到呢part

Mycard

屌，一9樣又係買卡 ，好撚彩之前冇買，你試下買啦 我都想知之後會點

內控佢地

同佢玩下
支那畜

睇下佢要你做咩先喇
好想睇佢出咩招

我都有過類似對話紀錄

追到 live

追到停唔到

樓豬真心定假腸 唔買card 點會有下聞

我想啪你 屌

我估買完之後樓豬應該唔會再搵到條女

有冇人有用過Mycard影比樓主啦...睇下故事點發展

屌
條"女"都幾撚醒
扮唔知咩係mycard

最尾點撚好

之前我都試過

精神分裂咁
呢頭電話同樓主講叫佢買
個頭we柒扮唔知

真係個老闆叫你買mycard
定係樓豬你鳩吹

真心，見唔到人比錢先實收皮

我想啪你 個死人表情

真係有經理打比你要你買mycard?

好波

1300過夜

睇下有冇Mycard影比佢

1300陪仔 不了

有料

撚狗咁撚

條女係做咩架?

1300幾q?

唉我就係試過做傻仔 無晒啲錢

樓豬唔好信佢

手法一樣. 已block

未來老婆可能變埋

好好笑 遇過一樣劇情叫我救佢，即block

你係咪傻撚咗

冇左幾多

我淨係撚過7仔點數
未撚過呢隻

屌 live左

樓主加油

究竟係撚狗定比狗撚

見到呢句笑到仆街

已經分唔到
不過好撚好笑

lm食花生

引佢send J圖
然後你send返張黑人 真•J圖比佢

Sd咗俾佢未啊樓主

屌，咁撚多連登仔有用wechat，果然口裏說不，身體卻很誠實。

好撚正 3p

Between, 留名睇live

叫條友send j圖先啦 慢慢玩

牛頭唔搭緊嘴

樓主快update

拖耐d睇下有咩反應

叫佢影左裸照畀你先啦

快

叫佢send啲J圖

好好笑
加油

快啦！攪到我都好心急

叫佢sd啲相比你j下先

Live咗

如果唔啱數嘅你就話我附近間7仔冇貨

live了
樓主俾啲爭札

好似電車男情節咁

加油啊！電車！

快啦屌你好心急

留名 好緊湊

忍多陣啦 就快開學啦

f5掣已爛

好撚好笑

留名食花生

好撚搞笑

笑到仆街

咁如果佢問你點影D卡呢?
兩部手機?

屌真係sd呢張俾佢 笑到我抽筋

快啦！

iPad mini嚟

快啦屌你

btw幾正

屌你老母
唔俾個 自己都唔撚得

我個fd都俾人咁呃過呃左4皮幾野

做雞唔想俾客毛手毛腳係咪玩法??

真係痴撚線，樓主記得撚殘班支那人

之前我話係學生 淨係呃我500

笑死 好正

有埋日期時間條友應該信到十足

死臭雞

摩牙

張圖最撚正係有埋時間喺底

冇電 等等

我特登咁影

留個名先

Lmlm

Live 高汁

ching ho ball

同佢個男人經理傾電話
之後男人經理會話第一次幫襯既客人唔可以比現金.
要用點數卡比錢.之後叫你買完點就打比佢講卡號/SD點數CODE相比條女.
以前差D中過招.一聽到要買點數就知咩事BLOCK左佢

問佢個客幾點到 之後拖到個陣睇下點

live 直播

根本其實背後係一堆有背景人士黎

如果樓主要埋啲序號嘅講聲影埋俾你 佢要呢啲點應該都係二手賣俾人 如果佢自己入咗嘅 應該冇得轉移去人地個ac

撚狗 得呢一張係唔足夠

live lm

拿拿臨啦

話明騙局,點會俾你有西屌,比完錢人影都唔見呀

我個人係覺得佢呃啲點數番嚟係咁用

煙囪巴打 好撚猛料

到去到要問你拎點卡
仲有咩玩

神助攻

追到live

搞到我好撚心急

條女覆左未？

一樣

吊一吊佢癮先啦

因為佢D相都係偷返黎.所以根本唔會真係有條女出現.
到最後一定係叫你買點數卡

但係賣都要有人接貨
而中伏好快會知
咁咪有機會俾返條友自己入點？

𨳒 習種

集種

厲害

係咪skout 上話自己做娛樂公關果班女

有道理

樓主啲幽默感真係唔多掂

上網偷圖之麻

我覺得你唔好再講咩啪佢呀
佢一知道你玩野就無得再LIVE

集種有啲假
就黎穿煲

好夾硬
睇到好尷尬

好搞笑， 有一個話咩自己做娛樂公關，我講左句你又係做娛樂公關啊我都係wor. 之後就無理我

講啪啪啪好過啦
好好笑

樓主唔好咁快爆呀，玩多陣先

會唔會樓主撚完人之後真係有條女陪

集種呢個位真係唔敢再睇

on9, 同佢講唔要就算

買比佢仲多多要求

啲態度轉曬

雞黎咋佢

more

小學買落 好耐歷史 嗰陣玩nostale 好似可以入gc同mycard

條女開始愈打愈小字

同佢講 媽的已經買左幾舊水你先話不對

佢又話唔知咩係mycard點知唔對

又話唔知咩叫mycard
又咁快識答不對

男人黎架咋

依加mycard係出單無卡架啦

點數黨都唔撚識，樓主岩岩出社會？

佢講左話要問問經理先 所以你吹佢唔漲架

係囉我都諗緊唔係應該紙黎咩

同佢講
媽的現金又不收麻撚煩你去俾狗屌算了

最醒係你

樓主又問問經理囉

出啦 睇下佢會點呃你都好嘛 btw 我係你就搵個fd旁住好d

唔好咁快完場

send巨龍相比佢

條女乜樣

即刻唔使錢

你同佢講 我玩開隻game入gcard同mycard都得 一樣價錢 你話應該係共用嘅

追到live先學人回po啦

依加冇哂卡出 上個禮拜先買完 交月費

仲有一種 條女話屋企人要做手術 佢問地下錢莊借錢 搞到要落黎香港做 有冇人見過？

live左 f5f5

你回去吧

關家姐黎

樓主應該叫佢send啲J圖先

樓主rip

屌撚到佢唔玩啦

笑到

??

你也累了

D橋真係好ON9,叫雞買點數都會有人中伏咩?
同埋佢都比客人BOOK左又點可以話改就改呀. 專係厄D精蟲上腦既毒L

完～

回去？叫佢還錢先啦

你撚我一個下午了

伏到咁，好難要人信o者。 仲要先比錢

和平結束做朋友啦

即刻扮緊張佢啦 話我係真心想幫你
我唔想你比其他麻甩佬啪啊
睇下有冇灣轉
玩左咁耐 呢個結局我唔鐘意啊

叫佢回水

追左live, 樓主快d update

回水都賺幾千fat fat

小朋友你太單純了。
錢比完你準備報驚上報啦。

白旗

反正都玩完，狂send D gay相巨龍相比佢玩鳩佢呢條冚家鏟

追到Live 樓主呢？
Btw好多真心膠 笑死我 上面仲有個話樓主啱啱出嚟社會 你就真係啱啱上連登啦

好 完

開始追返佢數叫佢還錢
冇錢還就一係肉償一係報警

追到live 但似乎已經完場。

錢都不想花就啪啪啪

嘩 佢都好撚串wor

開始露出真面目

佢講得"你回去吧"應該sense到樓主玩野
氹多round可以準備埋尾屌佢老母臭閪

佢地果d my 卡係7仔買，就咁出張飛有序號咁架

同佢講我幾張gcard唔係錢？

你話錢就花左，係你唔要姐，做雞都咁撚簡擇

條女開始hea應樓主

笑到痴左線

叫條女出黎啦

幫喔，幫你浪費時間

上次玩過一個
條友叫我去沙田站搵佢 又叫我去到影張相俾佢 好彩咁岩我去個到做gym，影完相俾佢，順便影幾張花店相同甜品鋪相俾佢，話第一次見面想買多啲禮物俾你 玩到條友唔好意思 最後玩到買點數卡個到，因為冇假相，所以最後都係玩佢唔到

喂屌你樓主撚咗咁鳩耐你唔係畀啲咁嘅結局我地啊嘛

條乜撚野女，唔係真係以為係女下話

不如樓主影一疊錢比佢睇吊佢引啦

叻啦叻啦

1300去到毛手毛腳

抵過ptg

一定係真架 樓主快救

大佬 我唔係第一次喎

好奇，點解要呃點數既？？

上連登勿認真
睇故咪駁故

完場記得話佢係臭雞

live

咁快就玩完

你估佢之前嗰啲真係打咩 劇本黎㗎啫

係連登玩左果耐都應該揚晒 分分鐘條仆街家下一齊追緊POST
等下次有人再出POST先再玩啦

屌仲會點你佢都幾得閒

孖煙囪巴打記得留返張卡 下次再用

同條女講明明係你自己搵上門叫人救你
憑咩叫人滾回去

樓主你部電話就無電啦

On9, 香港欠人錢使咩還

佢識咩係啪啪啪

撚唔到狗, 態度變撚哂

條女叫夏侯惇

大陸都係叫啪啪啪

完場

完場..

見樓主撚左成個下午咁奈，打和啦 SUPER

錄左d咩

試過exactly一樣，on99出左去聽到要買點就走左

樓主而家俾個大陸佬撚返轉頭

你 氹下佢先再玩鳩佢呀嘛

正皮直線上升

仲未夠鐘去接客咩佢

咁嘅結局我接受唔到囉

完了吧 如無意外

試下傾到佢坦白話自己咁做唔啱 引佢現真身

下下火

樓豬失控了

Live 但係咪已經完場啦？

散場

完

feel到樓主好似羅家英唐僧咁
煩到對方投降

等睇對面俾返錢樓主叫佢收聲

根本係兩條麻甩佬係度對話
先唔講樓主好早就穿晒煲咁單單打打
講野又懶好笑
晨早就問人係咪過數 又話咩集種
真係睇到都尷尬
仲係咁話想啪啪啪
真係gay到出汁

對面個大陸佬就咁安坐家中覆你
樓主你就搞盡腦汁咁
又send圖又同佢講電話又剩
今日打風姐都唔係得閒到咁下話
完全唔覺係你撚緊佢
似係你俾人撚緊多d

不過樓主po上黎都好
一野就引晒d on9仔上黎
有d又以為真係條女黎 話$1300叫雞都抵
有d又話要多d相 屌上網偷圖咋自己google大撚把
有d仲話中過伏
希望呢個post可以當警訊案例咁
警惕後世唔好再有咁多on9仔中伏

仲有有好多人叫佢send j圖俾佢
又咩黑人j圖
係咪on9架
大家都有j，你以為會嚇親個大陸佬?
係send就send d 條J俾人切開左果d血腥圖啦
成條j 打直切開longitudinal section咁樣分開兩邊果d
或者條j生野生到一舊舊好撚核突果d圖
拿你咁樣就真係撚到條大陸佬鳩都縮啦

同佢講話只係跟佢玩玩，其實知道佢係邊個

話佢係小黃 (求奇一個名)，問佢係咪經費唔夠，做咩要呃人

之後你話支持藏獨港獨台獨(求其一個)既地下組織係咪營運唔到，你話識得有人可以幫到手

最好笑咪就係你為左依個post打左3百字出黎柒囉

放鬆下啦 笑下又一日

其實你都岩既，比啲血腥圖佢啦一係

撚撚完 多謝咁多位巴打 全程backup 住我
祝大家日日咁hapi 日日有女啪

我都想咁覆

屌 撚到一個出黎啦 笑死

冇得啪啪啪哪

笑死
好在一入黎就完post

屌本身諗住打幾隻字算
打完都覺得自己on9

樓主
上面真係好多真心膠

今日打風姐 唔係得閒到咁下話

有本事親自來拿。 樓主再試試佢

屌 真係笑燃死我

點解會有咁多回覆話真係出過去聽到買點先知呃人
幾廿歲人唔係真係以為會有個三唔識七嘅靚女搵你英雄救美

見到樓豬咁趕客真係睇唔過眼
屌你樓豬我比撚埋mycard果d單你
記著要打格過期日字
同埋姐著d code佢

樓豬去馬

唔好比佢停

打格日期可以點解釋？

咁遲ga 完場啦 下次啦

明明係你比人撚

好似仲有後續

咁未睇唔到日期囉，咪比佢停啦

叫佢現身再比埋佢

大佬呀
邊估到你玩到咁柒姐

三句唔埋就話啪啪啪
玩到咁明顯
係人都知你玩野啦

live
好似撚完？

樓主放條女wechat id上黎等其他巴打示範

私密照呢？超大

Ching

之前好似都見過類似既post

似係樓豬比人玩多啲 仲有咩集種 真係...睇到好老尷囉

其實係樓主撚鳩我地

之前玩左一個
玩左好耐

太明顯喇樓主
人地覆你都係敷衍你
就好似啲娘娘hea覆兵仔咁

貼多啲啦 故事 結局呢

撚緊啦, 真心既又有, 乜都唔識既又有, 講到明撚狗都要扮老手既又有

d 女係附近的人度搵

等睇下集
id : LFFF1000

呢套叫咩名

offtopic一下
之前試過開qq 帳號吊狗公，點知有條友sd 條j既圖比我，之後我話，要看奶子嗎，之後google搵勁多蓮蓬lin頭既相send比佢，即刻block左我

追曬成個post 好正

大陸人先用wechat

求名

lm 跟進

屌你撚得咁明顯 一黎就話啪啪啪

[url]網址 [/url]

霸氣

終於追完 笑到好辛苦

已經好蠢

唔明, 明明講緊英雄救美, 點解突然去咗講買點數咭?

屌 自己慢慢追POST啦

****非樓主****只係情況一樣我又分享下

跟住呢

想問下 我俾左個電話係咪真係會打？

我未到呀

依家有學生優惠咁撚佛心

你比真電話

同求

有無巴絲試下個電話？
話ricky搵詩函

8192字頭似係skype 買number 個堆

做乜鳩

打左既巴絲可唔可以留言教我回佢？

你係咪咁天真呀 你覺得樓主信另一邊個個男人

我屌 你識唔識追post架 見到你呢啲人真係睇嬲嬲地

我依家真係明咩叫暑假未放完呢句野 一個二個on撚9

live左係咪已完？

大膽d 打過去就得 講野唔會死
係個丫叔黎

即刻ban啦咁都要問

Catch yellow feet chicken

我得自己真正號碼
廢是俾人知

btw 我諗唔到點繼續 所以blocked
完～～～

你啱啱畢業

你唔驚俾佢知你玩嘢後玩你電話㗎？

所以我無俾真號碼佢
就係驚咁樣

連登一大班人仲讀緊書 心智都未成熟 隨時玩到出事 等陣俾人兇兩句上埋房就玩完

打左過去 大陸佬聽

擺明呃錢啦 仲搞咁耐做乜鳩呀
香港男人真係冇得救

屌你食煙食到懵撚左？

巴打不如試下煩到佢雞都唔做改邪歸正吧喇

係咪已經騎劫變左第二個

好地地集乜春種

流架 on99的

屌

點睇樓豬都係被撚果個

邊個ｏｎ９

仲有得繼續玩

叫佢買 500 蚊 點數咭落訂先啦

無呀 我block左啦 完左

到我啦屌

留名 樓主係咪已經冇同條女聯絡？

見到個post咁撚多真心
真係好撚煩

想知點識呢啲囡囡

點解次次第一個comment都要quote樓主，有無腦

之前都試過，整容雞樣
話自己做郵輪dj 唔係雞但比老世困住冇得落船叫我包佢落船玩
撚撚下唔識撚就fail 左

你個濕鳩emoji真係畫龍點睛

睇睇下rap左出黎

Strong post leave name

正post

睇你個樣唔似係想撚狗 係谷哂精上腦

Btw 呢張相好似有魔力咁 我望足5分鐘都唔厭
我已經分唔清係個景 相嘅個種懷舊氣息定係個女仔吸引我 總之我望左佢好耐 有冇人有同類嘅相

抱住好奇心態姐

終於睇哂
半夜睇到呢D post笑撚到醒哂

Angle

你都幾好野，同個男人雞頭傾咁耐

好假 新既滾人手法 樓主如果真係想玩請你搵定二三個大隻佬保護 有咩事重可以玩返場混合MMA

根本果D大陸佬都唔會落街架啦，坐喺母雷公咁遠個冷氣房㩒電話咋

集團黎架
我都有
當然睬佢都傻

好人好姐 樓主點解用wechat

有趣

最有趣係d人笑鳩樓主傻仔
我分唔到佢地係真心定假膠

等我Down嚟玩下先

唔係好明，點解去7仔買點數卡就可以撚返佢轉頭，有冇人解釋下

你撚狗都要搵個波比佢追架

琴晚都有條女叫我出去救佢

十足十d 懶鳩咖廢老咁

係咪開附近的人就有人搵？

教你地撚
撚佢地
最緊要係話自己最憎中國人
問下佢係唔係台妹
佢想呃你地錢
老閪都話自己係台妹或者其他地方
之後就係咁講支那支那
支到佢地頂唔順

一早錄哂音啦，對面男人黎

Live 咗
Between 1300 公價嚟？

唔係好明一樣嘢，點數點搵錢

同樓主一樣中過

為錢闖蕩喎樓主 你唔撚佢就一定有得啪

between男人超上

唔撚佢男人都有得啪，樓主浪費左

唔洗問了，膠友app

膠友app 靚女相 主動搵你，三寶黎
集齊左100% 點數黨

咪係，係要叫佢自拍啦

終於追完
係樓主on9自己走入掘頭路搞到冇花生食

ｉ

你同返佢講 我唔止摸手摸腳
我摸埋你對奶同執田

屌 你班死毒撚
睇你地「玩」咗咁耐根本完全撚唔到啲女
浪費時間

都唔知邊個撚邊個

請出招 點數黨好易搵到
撚返一兩個等我地學下野

岩岩要救果個我send 左段killerjo 錄音過去就block 鳩左我

之前都遇過 錄音把聲都幾甜

我之前條SP都係咁識返黎
日日都搵返扑返次
之後扑到厭就無聯絡

無野下話 係你地自己話要撚人我先入黎睇
點知撚人就見唔到 淨係見到成堆毒撚俾人撚

唔好意思以為你有野想分享